對唔住呀 我冇去遊行

Sorry 今日冇去到遊行
屌 做咩今日係老豆節 book左抬食飯
但係我都買左花去悼念 希望烈士收到我份心意
今日唔得 聽日一定係到 你地頂埋我果份
要撤回 唔要暫緩

哦

唔出聲仲好

唔緊要
做好文宣工作

Aipdrop周圍drop圖囉

兄弟爬山
各自努力

周圍airdrop下啦